大佬呀，80萬都算多人架喇

講緊係香港呢個得7百萬人口既彈丸之地，歷史上最多人既遊利都係2003年意大利個次300萬遊利（好似係，有錯講指正），講緊係03年意大利5千幾萬人乃至成個歐洲一齊喎，如果計返比例我地已經係好撚多人架喇

上次尖咀你覺得有幾多人

我無入維園出發
我相信好多人都無

下次一定要報道
一定多過80萬

今日有250萬人遊行

你係想知我公佈既定我覺得先？

128 遊行rt like reply
task1 英語外媒 (大家盡情貼今日唔水同角度的遊行相落去啦）
task4 日韓及其他外語媒體（急要人retweet)
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task1 及 /task4攞任務

其實係㗎董伯伯嗰時都係50萬人

佢個時已經要炒一班人再加落台
八十萬係好多的

你覺得

今年速龍拎總冠軍個勝利遊行都好似有三百萬人
但係大多倫多地區先得五百幾萬人

咁點解公布唔係哩個數

學民陣囉

屌 到宜家班厚兩面皮仲唔撚落台